想問一問大家認唔認同 讀書勁係咪就一定搵到錢

如題

正評：讀書勁一定搵到錢
負皮：搵唔搵到同讀書無關

讀書勁出路廣d 可以有專科讀囉

無野係一定

讀書勁收入可以穩定先，